明明無一齊過 點解都咁難放低

Kill u or her

Jk 愛上第2個

錫埋都feel唔到有結果
我都想知係咩關係

慢慢就會放低到

Holy shit以為自己開post
想斷想左千萬次都未斷到 但叫做睇開左少少
等到有一日雙方都唔搵大家 又或者等到一齊既個一日
唔好寄望咁多擁有個啲開心既相處時刻已經好難得架啦
得失唔好擺得太重 記得愛自己先

I know that feel
愈黎愈沉淪

我都試過曖昧無疾而終，傷到仆街仲要日日睇住佢拍拖都要扮無嘢。
最後過咗大半年遇到另一個拍埋拖，老套d講句time will heal。

人哋同時同十幾條女曖昧
邊得閒理你

拖完攬完摸完都無逆而終

得不到的是最好的

過一排咪會識到第二個唔好以為自己真係只會愛佢一個人, 世界咁大, 總會喺啱嘅時間遇到啱嘅人

明
靠時間沖淡

唉我都好掛住佢